揾外國勢力幫手係有用

但效果未必好大，唔通佢地真係會迫林奠下台推普選？始終要係靠香港人自己

與其再花錢係外國傳媒身上，不如支持下網上媒體，將真話同論述傳開去

#短期撐肥佬黎可以，但要小心出賣

與其

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

善用起底功能

樓主五毛，負皮下一頁